朱凱廸：你班保皇狗贊成到夠、反對1375億防疫基金撥款

新西撚表示如果佢今年無被DQ，一定叫全家都投比佢

【你班保皇狗贊成到夠：反對1375億防疫基金撥款講稿】

事先聲明
對於這個1375億防疫基金撥款
我一定投反對票

反對的理由分兩個層次

第一個係比較表面的層次
市民睇唔到政府分配咁大筆資源﹝千幾億﹞時
有抱住一種救急同救弱為先的原則

好聽啲講
政府就像莫乃光議員所說
淨係用自己方便的機制和手法分錢
實際上，他們是用功能組別「政治分贓」的原則分錢
邊度對中共有大啲政治需要
或者邊班人在中共權力圈中政治實力大啲
邊度咪多啲錢

如果唔係
你解釋唔到點解同樣係張建宗所講的「心意」
開餐廳有20萬
開零售店有8萬
補習社就得4萬
自僱體育教練就得一炮過7500元
飲食業和零售業的錢又快又多
係因為中共知道兩個界別最有可能被民主派挑戰成功
咪要盡快收買人心
教育界功能組別中共有排都贏唔到
補習老師又冇票，錢咪少啲
體育界、文化界嗰班導師，都係冇票，7500元咪打發走囉

仲有
早兩日，居然有自僱保險業前線搵我開記招
申訴佢地就算有供強積金，都係得一炮過7500元資助
反觀自僱的士和小巴司機，以及自僱導遊
又可以例外地有每月5000至6000元津貼，一共收6個月
張建宗今朝話
係每一個局負責諗自己範疇的業界援助計劃
但我唔相信係因為財經局局長劉怡翔特別廢
所以先遺漏了自僱保險經紀
最容易解釋的理由係因為自僱保險經紀响保險業界冇票
陳健波根本唔需要放佢地在眼內

至於800億「保就業僱員薪金資助」點解係將錢俾僱主唔直接俾僱員？
點解唔做失業救濟金？
全民派一萬點解唔可以即批即派？
張建宗解釋話因為技術問題快唔到、做唔切
香港人相信嗎？
大家都見識過呢個傀儡政府
响執行北京政治任務時嗰種快狠準
梁頌恆和游蕙禎由宣誓到人大釋法到法庭宣判取消資格
前後只係一個月
人人一萬要半年先派到？咪玩啦

第二個反對理由比較根本

香港人同埋民主派都要認清依家的政治危局
當特區傀儡政府一邊扮晒體恤民情搞抗疫基金時
另一邊廂中聯辦主任駱惠寧正在急推23條國家安全立法
全國港澳研究會副會長劉兆佳之後執口水尾說：
「如香港短期內不能完善原有法律機制，中央一定會出手，修改《基本法》、人大釋法、將全國性法律引入香港。」

响23條隨時由北京直接宣布生效
做反對派唔聽共產黨指揮隨時被控「公職人員行為失當」
半民選立法會分分鐘被解散的今日
我想我們唔使再繼續一套和和氣氣俾意見的反對派政治
繼續幫你個政治分贓抗疫基金補漏拾遺

要支持，你們班保皇黨支持到夠

講完

自推

由政府話急市民所急，派錢要幾個月後先開始派
到失業援助得綜援，再到改口話可以幫失業人士，不過要等下年
最後到審批工會要50年
你就知道個政府掛住鬥政治，完全冇理會香港人

呢個post暫時未有五毛入黎，好難得

heidi呢啲咪政績
其他議員要連任就唔該攞政績出嚟說服選民

推！！！！！！！！
絕對支持

ok

推呀
High d朱

港豬：起碼仲有份工返
政治不了

講得好好，打工仔直接減稅免稅退稅有幾難？
呢個政府就係唔想益我地d小市民

佢咁講得肯定有堆泛民會投贊成

咪同上次三百億一樣

合理

立法會係需要heidi呢種清醒既人

民主黨都有
［屌你老母］羅志光：若直接派錢俾員工 將需要額外請1000人員處理

9估因為上一次
一直冇人討論
突然松泰最後一刻話反對
然後某一班kol一齊屌點解唔反對上綱上線

今次學精咗
早啲表態先

推

民主黨講咗冇堵塞漏洞會贊成
但今次民調直路過半民意想通過

投乜票都只係表態
我估泛民應該支持反對棄權都有
啲議員唔係只代表本土

咁有心機打曬成段

起碼學精左雖然事實係投咩票都會過到，但無理由幫個濕鳩政府抬橋

1蚊都落唔到基層市民個袋

支持heidi

我覺得好多素人區議員都要學習下Heidi，唔好下下剩係識出張圖話政府出左咩新措施，而係要同街坊講點解d錢無落到佢地袋

以佢上次既票數
有冇機會拉多個人入去

前提係政府唔dq
不過今年新西都幾搞笑，白頭佬鄭蟲泰呢D真係投唔落，正路都係投heidi

仲未有五毛，係咪駁唔到

左膠
利申新西唔會投佢

冇撚有錯

留下正皮

民x黨

咁又係

Push

推 錢比僱主呢part真心on9
票就佢地投 錢就佢地收 僱員就乜春都無

Heidi

香 港 國 寶 ： 許冠傑

推啊
拎防疫基金變相同保皇助選
DLLM

屯門天水圍班新人好似想玩

點解之前咁撚多非藍狗批鬥佢唔掂嘅？

派錢派比老闆唔係員工 真係好撚明顯

打工仔都冇受惠咁就攬炒啦

但係個堆人真係太唔出名，唔知做過乜

好型

唔投贊成啫係鬼
啫係屌埋泛民

覺唔覺陳志全鄭松泰朱Heidi好鬼

推 五一黃金圈

之前佢唔係去睇直升機黎咩，有咩咁唔掂

push

五一黃金圈

保險狗憑乜諗住每個月有凖貼？做老千要政府貼錢佢做啊

朱閪迪正熱狗

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

仲有⋯⋯限聚令，俾班解狗搞黃店，令黃店做唔到生意，甚至要令黃店申請唔到抗疫基金！搞埋食客，等食客怕麻煩，唔去黃店食。仆街政府，每一步都唔係諗民生先，而係政治！

所以葉健源莫奶光個d垃圾讓位啦屌
仲和和氣氣比1意見

好呀

估唔到係佢出黎反對
普遍樓主所講既都認同
但係結果過唔過到大家都知
起碼有人肯出嚟講

當然要反對

唔該手足

佢同慢必同蟲太最早伸個頭出嚟話反對架喎

估唔到？你訓醒未？

我

佢 慢必 （鄭松泰）不嬲都係議會表現最對板

講得好
雖然唔撚鐘意條左膠

雖說話佢地經驗尚淺唔夠班玩唔係幾公平
到真係入到去又驚唔夠呢班老屎忽玩

一萬蚊想收賣我？
我拎都唔會拎

雖然HEIDI之前成日唔返工
而家屌政府屌得幾好
新西居民投你一票

一定比人屌到仆街

其實我唔明
大家吹奏得最勁嘅泛民許 鄺 機師都係立會新科議員

另外淨係咁講議會投票紀錄 最好表現嘅朱凱迪同熱狗又係新科議員 仲要區議員都未做過

唔明點解大家到依家都咁沉迷老人政治

佢地知名度真係太低

傳統華人文化就係黑社會文化。

再之前呀，好多人批鬥佢左膠、得個講字等

但我覺得佢講得出又堅行動，唔係響議會齋鬧

Heidi做議員之前反高鐵個啲都好active

我記得上年六月佢衝入去解放軍碼頭個下都幾型

Up

新人入去有衝擊係好事 都唔係覺得老人一定得
不過有啲新人可能真係岩岩畢業無耐 區議會可能岩岩先上手 如果無大黨backup 其實會有啲吃力

而且民賤聯新丁整都三十幾，感覺多啲做人經驗，雖然都係廢既

簡單清楚明白

除非sharp到好似黃之鋒咁就另計

有D唔慣講政治既post咁正常無五毛 係咪我唔小心block哂佢地先見唔到

支持
Heidi哥好波
希望其他泛民都可以齊心反對
推上去證明好多人都支持/希望佢地投反對
唔好好次上次得佢，慢必，鄭松泰投反對

Wow 講得好

廢老 愛国恐怖份子 嘅組別今次又有幾多錢落袋
又比人打 出血出汗
乜都無

包唔包全民派1萬
拎唔到1萬蚊肯定好多人屌

我地冇分裂既本錢。只有齊心圍共先可以贏。
大家加油。Orz好多戰線都需要大家，多有多做，小有小做，
twitter
全港文宣
黃店
唔食籃
樣樣都有幫助
投票都需要大家orz

岩呀，唔係政府就話全部人都想佢地通過個垃圾基金

建造業一樣係咁
前線工友完全唔合資格
要埋到maincon先得
即係幫政府打工就有錢 唔係就冇錢

點解不推文

正解

泛民實在太保守太跟規矩玩 又太驚得失民意
上屆已經比最有經驗嘅白頭佬跣左一鑊

經驗能力當然重要 但對我黎講更加重要係心態
當年成個議會得社民連三子衝主席台 拉布
唔通因為佢地三個特別衝得 特別有口才？（毓民係嘅）
唔係喎 佢地三個都係老野黎 之後泛民咪一樣有拉布 公民黨出左名有口才添啦
咁點解當初唔做呢？ 咪又係因為太驚民意 太有底線

Heidi算係冇咁難食嘅泛民

我藍絲老母都識話d錢係益老細
政府支援垃撚圾

一萬蚊係睇你冇中支那肺炎，今年內冇俾狗咬，先有機會拎嘅獎金真係屌老母

同意下下驚失民意就咩都唔好做

除非全民快速派一萬或以上，否則某政府方案都要ban！

推返上去
有冇人記得柒婆份篤灰報告？
人地根本就係想借疫情幫小數派助選
希望其他泛民好似heidi哥咁睇得咁透

入面都唔夠票，ban撚到咩

慣咗手勢

梗係啦，推個聯署都被連登block呀，香港不支那謂！

pp

雖然佢有時講野1999

推！

議席唔過半，點都係俾人咁住來砌

全家繼續投朱西廸

索性每個合資格香港人每位派五萬，用政府支票，係便利店派，每間便利店派兩個公務員作為查核身份同登記，合資格即派支票，咁就搞掂啦，唔使拖泥帶水。

tui

全鳩部都冇咁做

認同！加油heidi

有聲，字字鏗鏘

heldi近來開始有左而不膠嘅表現，值得嘉許

咁落力, 係喎, 選舉近了

其實佢嗰次係沙田唔出黎阻就無事

屌，hedi豬都覺醒

支持

甴近平

梁頌恆和游蕙禎 咩人黎

唔係剩係得dq4 咩

個個好似樓主咁諗，泛民就輸梗35+

我要轉做藍屍，幫每個選區推爆一個做票皇/后

正爆Heidi !!

香港獨立

我對呢個政府冇任個希望
我只想支爆打仗
依家個局
完全係死局
全黨死清光 支那收鳩皮
香港獨立 唯一出路

手足你冷靜d, 我地要玩配票架

絕對唔投贊成票

好多都冇益到反對有理

純討論，不分化，加油

巫堃泰政界唔算低了

凱迪！ ❤️❤️❤️真心欣賞佢 由佢當年為菜園村爭取已經欣賞佢！

張超雄都話會反
啱啱立法會live發言

呢個係殺人政權呀，就算佢派糖，議員亦應全力反佢

但虫泰起碼有出席投票而且投啱票，雖然唔鍾意佢

睇個勢今晚都會過到

啱呀 少見

同埋重點係封住熱狗把口
睇到熱狗都覺得煩

虫泰同一般熱狗唔同
有不斷幫上庭手足
可以含淚投佢嘅

所以我覺得松泰唔似陳云咁奇怪

可以考慮含淚

啱 新人>>>>舊人係呢1，2年嘅定律

推呢個 分化撚好撚煩

WTF

當藍絲都見到

係呀 成個計劃好恐怖

似乎呢鑊冇飯民投錯贊成
除非我眼殘

有冇人冇出席

利申：唔識點睇